可唔可以新增功能永久刪除成人台

唔想睇到鹹濕野

條撚冇咗定係點？
唔得？

岩岩打完J

要戒丁，身體開始虧

del咗連登

自己虧就賴打丁

加油

仲想睇其他post

一個月至少要打丁21次先可以減低前列腺癌風險, 你虧係你廢啫，咪賴落打丁到

source:

斬撚咗條賓周仔落嚟

唔睇成人台都可以上網睇嘅啫
索性切咗佢一了百了啦

頂多啲咸濕野去左其他台

近排睇親都係成人台

可以自己閂咗唔顯示
你自己走去開番
證明你戒丁既決心有幾弱

點樣閂，真係唔識

app去設定度
拉到底有得閂
少上網頁，唔知係咪都有呢個功能

邊個先係？

同an版面唔同
自己搵下，應該有

真係搵唔到 因為個成人台都唔知破左幾多次

設定果度有個分類項係偏好設定
你再睇下

dump撚柒埋部手機，電腦，電視，再反鎖房門